Blackruby做乜鳩

雞囉
你follow咁耐都唔知?
你以為佢轉行做女警?

G

扮警狗俾啲藍屍同支那人睇？
佢唔係黃架咩
咁多連登仔J佢
呢張真係見到都唔撚開胃

見咁多傻仔課金，咩都唔記得啦

可能想畀人屌佢屌得大力啲
一路推一路嗌屌死你班死黑警

見佢做代理就知咩事啦